有無人有枕頭同牀褥推介？

成日訓到膊頭同條頸梗哂

訓又訓唔好

見tempur好似幾好咁 有無人用過？
用耐左點樣？

剛剛換左張 ecosa ，訓落又幾啱我，枕頭就用 tempur，呢個就真係用過返唔到轉頭。

Tempur
Sealy
此post 已完

推介條撚咩 走轉home square仲好啦

tempur訓完有無真係條頸同膊頭唔痛 鬆哂？

間間舖去哂咩 大佬 重點出擊啦梗係
又唔係唔知好似伏野

大概幾錢？ 呢個search fb無價睇

唔試點知呀 試下愛皇健囉咁

Tempur 做緊特價，去試訓啦

利申：用左tempur,頸痛差唔多冇晒

我用開TIT 覺得又軟又舒服

Dunlopillo

成日係FB見到ecosa，心思思想買

我都見到有特價先特登問問 聽日去試試先 唔該哂
你都係本身有頸痛 膊頭痛？

瞓緊Sealy
用緊Tempur

表示頸緊冇改善

有隻床褥叫達夢思 瞓落幾爽

咁大獲 你本身一開頭試覺得有無舒服過 或者減輕過

睡x寧買左酒店枕 唔錯

椰棕

之前瞓tempur覺得好軟好舒服, 瞓耐左覺得承托唔均勻，可能係側睡，覺得腰位置瞓到凹左。有個朋友佢同我差唔多同期買，使用感都同我差唔多，跟住係係換返張彈簧床。我就買過張Simmons beautyrest black。
如果揀左記憶綿床褥，用嘅枕頭唔使揀彈簧床咁高，最好試床時試埋枕頭。

怡富床褥比狗瞓

有少少
我自己都好失望

工作成日都用電腦
搞到頸膊都酸痛
用左tempur係用明顯改善
可能我之前個枕頭太屎掛

tempur你買既係床？